[香城online ] 關於5/8 我想問下

其實我想知我地有冇辦法說服到以下人仕罷工:

航空管制中心既員工
醫護人員 港交所員工

其實如果有呢幾班人支持。。成件事就會有好大助力？

其他兩個或者有可能
但醫護罷工會係史上最慘烈teamkill
電子醫療設備唔可以停operation或者maintainance

但係有冇人可以說服到佢地罷工呢。。。請問？

動之以情
但係work唔work睇佢地本人意願
唔迫得

我當然明啦。。。但時間就到。。。。我怕佢地唔join 做唔到個勢